backup仔直播3.5年比達哥backup咪得囉

Backup仔backup左達哥3.5年
而家比達哥backup返backup仔3.5年
兩個都有屎食 咁咪公平返哂囉

backup佬撚有人睇

直播自己去旺角祼跑......去中環長江門口除褲打J
可能仲多人睇